澳洲燒到變火星

Source

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

好紅

好切合澳洲嘅未來

攬炒

支那國入侵了

其實起因係咩？

德美 聯署 整合

好撚慘

個細路女叫你訓身救火都俾你地屌
笑撚死

係咪仲勁過Amazon 果次

burn!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

著火

加返五粒星落去就match

咁撚癲

！最後今日！德國聯署 仲差2萬幾人！(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

山火？

thanks

Yes

可能又係班放火雀

好慘d動物唔識走/走唔到

不過全球暖化同污染都好關中國事

睇黎你未試過
做緊野有條八婆加把口
以為自己參與緊
但係講既野本身都已經做緊

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

Blade runner

！最後今日！
德國聯署
仲差2萬幾人！

教老豆屌閪
澳洲救山火多過佢食生菜啦環保閪

if we burn, the whole Earth burn with us

比啲口德啦屌你

條女成日吹水 用佢口水救啦

dllm
好有畫面

係房溫緊書
老母係廚房大叫 死仔 溫書啦

痴撚線
加你100分啦乖

我幾時有唔尊重災民啊on9仔

澳洲邊個city 啊?

老母係八婆

Bega, NSW

澳洲山火焚燒多時仍未平息，維多利亞省天空染成一片紅，大火燒毀多棟民居並迫近沙灘，超過4,000人被困，包括大批旅客，當局警告被困者或需要跳入水中暫避。有消防員在拯救被火圍困家畜時，消防車被火龍捲掀翻，導致一名義務消防員死亡，另外一對父子保衞家園時燒死，令澳洲這次山火季造成全國至少12人死亡。

山火在周二早上約8時半燒到東吉普斯蘭（East Gippsland）的海邊度假小鎮馬拉庫塔（Mallacoota），天空先因濃煙變成一片黑，再轉變為深紅色，全鎮有超過7.2萬公頃土地被焚毀。當局連日來一直警告在馬拉庫塔度假的3萬名遊客盡快離開，維省緊急事故管理局局長克里斯普（Andrew Crisp）說：「我們部署了三隊特別消防隊在馬拉庫塔，會協助海灘上的4,000人。我們自然很擔心該區被隔絕。」

當局已準備好一旦事態惡化，將進行海上或空中疏散。居民在社交網表示已穿上救生衣，隨時下水避開山火。由於山火地區的溫度可升到攝氏數百度，維省緊急事故管理局表示跳入海避難是「別無選擇下的最後手段」。維省省長安德魯斯（Daniel Andrews）指東吉普斯蘭區仍有4人失蹤，「他們身處在活躍的山火環境，我們找不到他們」。

新南威爾斯奧爾伯里（Albury）有3名消防員救火期間，有消防車被火龍捲吹翻，導致28歲義務消防員麥克保羅（Samuel McPaul）死亡，同車2名消防員受傷。

澳洲山火焚燒多月，新一輪熱浪和強風使火勢更加猛烈。墨爾本山火在市郊造成一名義務消防員死亡，五處市郊社區約10萬人周一需逃離家園。當局周二表示，新南威爾斯省東南部三名失蹤者恐已死亡。

炎之呼吸

佢鳩UP一句就有用?
笑撚死

我地教泛民做野算唔算教老豆屌閪

刁之逆襲

仲要搞定左件事就：「要不是我xxx」
搞衰左就：「叫左你地xxx,又唔聽」

點解著火會紅得禁誇張
小弟不材 有冇人可以解釋下

唔好撚ON9啦
燒到咁未又係澳洲市民同D動物受罪
你要屌人奶共就直接屌鳩人政府啦

樓主係澳洲？

屌 sor 有source

咁又唔好，好似燒死咗幾個人，仲有4000人被困⋯

真 人類力量有限

紅塵暴嚟

個政府咪又係佢地選出黎

香港人個種就係賤：

2008年唔出來抗爭，話中國好野
2012年唔支持5區公投，得50萬人投票
2014年反大台，唔支持佔中
2016年，DQ6無人理
2016年魚蛋無人care
2018年2個民主派入唔返立法會。
到2019年，個個就聖人出身，食屎啦。

係咩科學原理會燒到個天變紅

今晚仲有煙花睇

There Is ho lun hot

好多火場都係救唔到
由佢燒到冇咩燃料先開始救火

呢個對答ON9到我笑咗出聲

你咁同一棒打哂成船人無分別
依家香港個政府未又係我地自己一手一腳做成
你會唔會自己抵撚死

佢真係以為好似屋企煲燶野火燭咁話救就救

驘就你領導有方
輸就我辦事不力

計埋梁天琦同陳浩天既話2016年係DQ8
仲有泛民到而家都仲係講緊DQ4

屌還屌
但我地有普選咩？
比擬唔到喎

Stranger things

Light reflection

邊個州？

會呀
香港人係抵撚死wor
我不理政治咪搞到今時今日咁囉

世界末日感覺

Sor冇讀過phy chem bio

岩 香港人神早抵撚死
不過燒到咁好多動物同市民都無辜

仲有亞馬遜

做咩事？好似地獄咁

係澳洲嘅現在

你講緊香港社會運動？

排華未？未就繼續燒 最好陸沉澳洲省

是玉石俱焚嗎？

幾親佢啊 奶共啊嗎

盡快遏止山火！

加返5粒星上去
完美

好多華人

呢個應該係教太監教屌閪先啱，教咗都冇撚用嘅佢地

無追落去，amazon果單最後點？

呢個應該係教太監屌閪先啱，教咗都冇撚用嘅佢地

sydney 表示dllm ，煙花照放

啱啱十分鐘前影到.. 已經全場爆滿

Mad Max

其實咁撚大隻好？唔係多肌肉會用多啲氧氣咩，肌力好似唔=肌肉量wo，當然佢地咁撚大隻一定好撚大力，但會唔會有壞處？

後邊班排骨仔應該係香港消防員?

其實山火每年都有
問題係規模
好似加州一樣

不過我唔太熟amazon四季氣候如何

其實火星的天空是藍色的。

個天竟然無事

好慘呀d動物

奶得咁開心 變紅啦
支持香港人咪無事囉

唔講以為EVA新電影圖

遺憾甚麼 期待甚麼 當樹林也 孤立無助
給樹熊爬甚麼 空著兩臂 為你而留座

乾旱，都幾年了

uncle同我講，宜家養牛業食草都要入口

無得比較 Amazon係森林
悉尼係燒到city都好大影響

今日中午 市區都紅紅地 仲要40度，下午降左溫有雲。。而家好d

之前又話巴西個仆街政府阻國際救援
但最後都係靠國際救援救熄晒？

垃圾民族只顧玩樂
學下香港人啦澳洲豬

一個針對種族 一個針對政權
你分清楚排華同反共有咩分別先好出黎柒啦

陳同佳戴綠帽

咩料 後日就去

垃圾國家 燒到變灰就啱喇

cls

其實山火係大自然洗牌既方式之一，燒完啲土地加埋動物屍體會更肥沃，之後啲動植物會更繁盛
衰啲講句，真係冇法，邊個叫你班人類迫到大自然嬲嬲豬

我唔多介意佢殺晒d華人wo 反正支那豬佔99.9%

Seems no one give a shit

有無連登仔去幫手救火

我估唔會熄晒

但叫做受控？

其實amazon係keep住燒 一直都有

其實盡晒力，但你要明一樣野就係天災下人類都係好渺小，等於叫人阻止個海嘯一樣，做到啲乜？

原來重燒緊？

得罪咗支那，而家支那要滅佢農產品

講到人地冇訓身咁
人做到嘅野有間，喺大自然面前咩科技都暫時係small potato啊

啲樹熊

其實會調節

如果火山令人口銳減

大自然咪可以回復生機

樹熊係咪會絕種了

工業上係keep住斬同燒 無停過

點解燒既唔係支那

咁Ching你讀咩

澳州咪支那既一個省 不用分那麼細

可能燒緊但唔講你知

至少嗰啲區域一段時間唔會有人住，正

後排成班金融mk咁款

你睇下北平上面先 斬到沙漠化曬 冇曬樹仲點燒

根本要等佢地燒盡
只能夠控制個火勢唔好繼續漫延

邊忽唔抵死？ 解釋下？

支那仔？

唔講我仲以為係倒瀉水添呀你老味

奶共啊啦

依家個政府構成關你撚事和關我撚事咩
啲官我地投出嚟嘅咩
唯一有得投嗰樣立法會都有個功能組別

澳洲我唔敢講
但香港就肯定唔係我地一手一腳搞成咁

澳洲夏天同香港調轉，佢地夏天好乾，而且好熱，你諗下我地秋天乾燥都可以有山火啦，但我地已經唔係話超高温，所以好容易有山火，仲有一樣野就係尤加利樹會釋放桉油，係易燃物

做乜唔問我著火嘅起因

on9 當有趣，收皮喇

and ho lun dry

有時太高大係實際情況都未必好.
細粒可以係狹窄既地方做救援

可以分享下40度係咩感覺？

d鬼妹有無飛釘

澳洲幾月開始先過夏天

EVA?

環保少女:你班垃圾

屌,世界末日咁撚樣

讀過文科同商科
理科我完全唔識

要捐錢啦

好撚多tourist 架

red filter

你住緊既地方都可以話唔關你事? 唔關你事都關你老豆老母事
香港回歸左幾耐?廿幾年 今年先突然全部做哂聖人個個政治上身?
你唔會覺得已經遲左?
以前強拆逼遷 官商勾結 推到個樓價咁高你唔出黎行?
你唔反抗上面未一路推緊D野比你地受囉
上年屌緊一地兩檢個時未又係個個未識醒唔知個嚴重性
自己種左廿幾年果 今日自己受返又話唔關你地事
香港人搵錢拎光環就最柒叻 認錯認衰永遠最撚遲

吓 冇p過？

佢地每年都會賣日曆籌錢俾charity，大隻既係要賺錢

火燒澳洲豬

呢場火起恩好似話係靚仔放 越燒越勁

就2020都仲講口德
你真係死撚左佢算撚數

諗起d動物

成百個火頭 點救
仲要有d係幾個細 合做一個大既
天氣又熱又乾

你都弱鳩智
關口德撚事咩

你點影的

火三角

太多支那人

燒山

大隻冇用 唔夠敏捷

好慘

咩事？有冇人話清楚

咩山火燒成咁唔好以為各位可以置身事外

屌呢條友On9到我之前Block左

太多人玩野戰搞到興恰恰燒著左
尤其男男

收皮

fucking China is the main reason for global warming

而家咪如之前個澳洲鬼佬心意囉
染到咁紅

咁佢有咩石破天驚嘅新方法救？？

但仆街我之前去澳洲見佢地開檔，
出黎sell月曆係肥消防

點解著火？

屌你地

God bless Australia🙏🏻😣

ok

你今日簽左未呀

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

拿拿林快快手簽左佢啦

唔好玩，死左人，大獲嘢

[聯署] 德國 美國 入黎簽完幫推

入面有多份聯署，肯定有份你未做！香港人搵一次早早達標好唔好！！！唔好做Deadline Fighter 呀！！！

真？

痴線..好正

Good

還有黨呀

要買就快啲買 過幾年變晒中國人版
到時想睇鬼仔消防員都要睇返幾年前嘅日曆

係冇得救
只可以由得佢燒同盡可能控制火場範圍

只係無咁靈活姐但無咁大隻都孭唔到咁多裝

咪on9點會唔關香港人事，陳巧文，屌，dq6，笑，年年關注64當自己做咗嘢，到今日都仲係大量阻膠，你同我講唔關香港人事，最好有batman咩事都佢解決啦好唔好呀

乜撚到見到你
你幾撚時死

連登仔係咪全部隱性gay佬

咁講， 中國做埋都係賣美國同香港。。。

你睇下日日順風幾好生意

人類共業

之前睇過話，只要一個地方大概20年冇人住，冇人污染

大自然就會自然修復個地方
你睇當年日本廣島原子彈之後係一個好例子

而家當地草木茂盛，動植物係多附近既地區唔知幾多倍

末日feel

其實Greta唔係叫佢救火，係叫澳洲政府做多d嘢對抗全球暖化(澳洲執政黨唔係好信全球暖化，之前講過唔會特別實施d對抗全球暖化嘅政策，然後全球暖化係澳洲今次d火咁勁嘅主因之一)

加左filter 啫

3M今年真係fapfap

人還人 動物還動物
佢哋借呢件事黎諷刺澳洲人奶共
就必然等同於對於死咗嘅動物幸災樂禍
學過邏輯未

Sydney 水塘得番43%..仲拎d 淡水去救火

而家應對都係控制佢，唔好燒落公路同民居。。

成個12月 落得一日雨 唉

呢幾年queensland乾旱

簽左啦

咁澳州手足都要殺晒？

冇鬼佬會有而家既文明&自由民主??
唔通靠支那仔大中華打飛機建立文明?

大佬呀，呢度個個已經環保到痴撚線咁撚樣，屌佢大陸印度個啲咁玩，多多都唔夠做啦

已經又慳水又慳電，車又盡量用混能個啲，真係想仲個政府點石破天經做野

呢度啲雨水係睇個全球行緊咩現象，唔一定關晒暖化事，今年熱既日子仲少撚過上年，但雨水不足搞撚到咁撚樣

你好野

乜撚嘢心態

消滅支那種

華人喎 殺哂支那人就話啫

啲風太撚勁，搞到啲火屎周圍吹，一野又整新火頭。。。。
有冇發覺 the greens 好少講野
因為好撚多人屌佢地唔俾人做咁多 back burning, 而家出事就縮埋個龜頭

因為支那成世界工廠，地球都要滅亡了

跟本就係
屌佢老母薄利多銷搞到全世界勁多廢物
你睇下家下啲電器 明明十年先換變到五年，即係多一倍廢物

年年都火燒山幾次
全球最熱/最大沙漠/最多毒物國度

又block一隻

但澳洲出口同燒勁多煤，之前條regulation policy仲比政府repeal咗煤係對澳洲經濟好重要嘅，但澳洲政府都要留意下燒煤對環境嘅影響

Cls

火魔

push

真人版mad max

等緊山竹

back burning is not always an effective risk-reduction strategy, and I DO NOT trust the liberals, the liberal government in NSW is an obscene bunch of capital-driven cunts hate them so fucking much

"But research has also found that prescribed burning as a bushfire management tool is not a panacea.

A 2015 research paper exploring variations in the effectiveness of prescribed burns in south-eastern Australia found that the inconsistency was due to biogeographical variation in fuel types, climatic influences and fire regimes.

"Prescribed burning solutions that are effective in one particular region may not be effective elsewhere unless there is strong similarity in vegetation types, fire weather, fuel accumulation and ignition rates.

"The most efficient use of prescribed fire is applying it to the immediate proximity of assets, where a resultant reduction in fire intensity can be of immediate benefit in terms of impacts on structures and ease of suppression."

As an example of the futility of some prescribed burns, Dr Penman pointed to the forest around Port Macquarie in northern NSW, which has been widely studied and found to have fuel vegetation that regenerates every three to five years.

"Any burn you undertake in those areas has a longevity of about three to five years," he said.

"You have to be burning a huge amount before you are actually reducing the risk at all."

In other areas where fuels accumulated more slowly, planned burns had a greater impact, he added.

"But it's never going to stop wildfires." "

先唔講樓上改圖on唔on9 但個政府咁關我撚事？咩我自己一手一腳造成？

已經一直減緊落黎，仲有係用家個邊都好努力慳緊，盡做啦

華人始終會慢慢演化成支

你話 nsw capital driven 但 nsw 一個撐起大半個國家。。。望下其他個堆，個個都仲 deficit 等咬政府

同埋你唔 trust liberals 但唔該要信 RFS 同 rural fire servicea

澳大利亚省

屌你老味有一半都係....

諗起鄧家彪
塞車既原因係因為多車

奶共

以為周星馳同吳孟達講緊野

未必
可能係越南仔

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

0
0

人哋call 撚埋美軍幫拖又出幾倍人工請多啲消防員，用盡一切方法都救唔到，條八婆仲屌人唔救火，大佬，救到至得架

樹熊無啦

上面已經講左次 自己爬

up

我當然信rfs, 但barnaby joyce個渣老屎忽一開始就指手劃腳鬧greens真係好反感, 由scomo一開始唔肯同rfs係年頭開會就知呢個政府幾咁閪

得罪講句
澳洲好撚環保架啦，偏遠地區好多都係風力發電、太陽能發電

唯一一個方法就係停收移民，咁國家會步先進國家後塵變到愈黎愈少人，碳排放自然就愈減。不過班後生就食撚返哂

Bbc之前做過山火拯救。 講好多時消防員要揸兩三個鐘先去到火場。 見到一大遍林係咁燒又救唔到 好sad

點解唔係發生係支那

左下個個似model多過消防

If we burn

ching好有口德想含

好gay
但我好鍾意

叫幾萬人圍住個山火 一齊大叫how dare you 就應該救到

用電腦睇notes
老母：掛住打機唔溫書

似台灣消防喎

好有畫面
係條8婆死命要捉住你講，
但其實佢唔捉住你，你已經send左個email搞掂左單野，之後條8婆問你做咩唔send個email搞掂單野

呢d on9 例子大撚把…老細覺得你做野慢，所以叫你交進度報告，等佢了解你做緊咩

交paper前要交篇文講下篇paper會寫咩

我從來都覺得只有廢柴自己無眼睇，先會叫人交呢d報告同文但現實社會係好多呢d on9

你講得啱
但我嘅意思唔係乜都唔關我哋事
只係個政府唔係我地搞成咁
上面咁多樣問題有邊樣嘅起因係香港市民
香港政治咁多年嚟同香港市民嘅意願都無關
香港人唔反抗搞成今時今日咁係抵死
但唔係香港人“一手一腳”搞成囉

收皮啦 香港自己都顧唔掂 有咩資格去串人

睇到好撚心up
無路走唔知去邊又衝返入燒緊果度

無知就最可怕

澳洲有咩要抗爭？踢走支那人？

使你教咩
即係好似你仆低咗,然後隔離有個臭閪叫你"起返身就無事㗎啦"
on9講埋啲廢話又撚係幫到手

搞掂單嘢之後條臭閪又可以出嚟拎光環

amazon近赤道四季得夏季
燒哂好多amazon真係大鑊

啱呀係時候燒埋支那人嘅地方逐出支那鬼國

how dare you

大把香港人係澳洲

唔會 有保護區

唔係Victoria 咩？

咪係。你估山火會影響到Scott Morrison 咩？

维多利亞

Melbourne 一樣照放😏

😭

幾多歲
On撚鳩

最熱地方最大沙漠？

Yes.

想問點解咁多華人既？睇個樣仲要幾似香港人，係香港派消防員過去做交流定點？
如果當地真係選咁多華人做消防，咁班鬼佬真係好唔撚掂喎

其實如果他們做好D交通運輸，少左人揸車，會否有幫助。

On9

當初火星人就係將火星搞成咁
先至移民地球
人類總要…

天祜澳洲同香港

有唔少義工救火隊

唔係強國人放火咩？

澳洲人口密度低，大城市得個5 6個，唔好諗到可以好似香港咁搞交通搞到咁方便

俾工黨班撚頭咪做 show
ScoMo 錯係俾番晒 state 管番自己 state 個 part 而 federal 唔理
我反而覺得一早要出軍隊
Barnaby Joyce 代表番佢偏遠地區選民

講真，邊個估到三個月都完全唔落雨，上年落到嘭嘭聲又冰雹，今年搞到北邊啲熱氣俾 great dividing range 罩住，內陸燒到啪啪聲

成個湯告魯斯咁

呢一兩個月 成日時不時個天好矇

樹熊仔

知唔知咩係華人

其實2020年元旦係中華民國109年

1912年1月1日係中華民國建國日,台灣都會慶祝,所以過兩日民陣元旦遊行想激嬲共產黨又好,係民國撚又好,可以舉民國旗

拎住部ipad背緊notes
老母：又睇小說

見到二百幾正皮都知屌你嗰幾個奶澳又唔想認自己其實奶緊中

我聽講係

the world is burning

Red Australia

多謝你

走啦uncle 連登唔啱你上 當連登變返6月前嘅樣你會頂唔順

Amazon其實係不斷燒緊 而且好嚴重
不過同澳洲唔同
Amazon著火主要係人因為利益放火燒佢 尤其係蓄牧業

唔會，隨非你將澳洲全國人口集中成3個都會區
搞鐵路就有睇頭，唔係澳洲破產3次都起唔齊鐵路

推全國核能，換哂做電動車，一樣唔幫得幾多電池壽命、零件壽命、鈾燃料生產一樣咁多碳排放，最多係路邊空氣質素會好左，但整體碳排放不變

接受現實避孕套、反消費主義係唯一減碳方法，其他都係杯水車薪/商家佬生意
一係就科技大特破，核融合發電、加實驗室肉類完勝真肉（味覺、價錢、普及、安全）

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

每天愛你多一些？